而家仲有冇類似超任娛樂金魚眼既雜錦party game

想搵隻類似超任娛樂金魚眼既雜錦party game，除左mario party，仲有冇 ？

PS4、switch、PC 都得

咩係超任？

我都想搵好耐就算係娛樂金魚眼都唔知邊度玩得返

超任係超淫既別名,係一部專玩咸game既遊戲機。
而娛樂金魚眼係一隻avg game,內容係扮演一個係娛樂圈既金魚叔叔,專呃明星d屎眼黎屌,故稱娛樂金魚眼。係超任係好出名既game!

我有儲低emu同rom
之前試過仲可以同巴打上網連線玩

咁堅
見佢出果啲迷你機又冇 二手店話冇帶 有都炒到好貴

賓尼兔運動會

華利奧？

Frantics

超好玩

Mario party囉

小丸子